粟米片無奶嘅話應該點食

求解
應該點食

都係用口

落去買奶啦
乾啃點食呀

就咁食，當薯片

同譚仔三哥一齊食

唔想落 好凍
我諗緊不如落雞湯

落雞湯都正，試過

食到口都爛先飽

豆漿
冲杯朱古力，咖啡，美綠，阿華田，煉奶

齋啪都好食，落左奶會好甜

如果有得食三哥一定唔食粟米片

屋企全部都無

啪到個口實損晒

放係雪糕上面食
乳酪都得

食杯麵啦

溝水

糖呢就三茶匙，仲有d橙皮tim

煮個粟米湯放面

放喺上面

雙特辣

有剩灌屎眼

隔水蒸

口

妹下妹下

想食得健康啲 日日食杯麵會死 食完好口乾 因為好唔爭氣咁飲晒啲湯

好主意

就咁食

煮個白粥放喺面

橙 提子 廚師腸

溝水好似食泥咁

試下先

咁我不如蒸蝦餃

用滾水白烚

可樂

用煳辣湯底浸

係咪會煮到爛晒

三哥酸辣正啲

無可樂

洗d生果加落去一齊咬

諗緊落奶茶落去再入攪拌機好無

點解落攪拌機？

好似去買果啲乜乜乜高纖飲品咁 比港女炒到三十幾蚊本嗰啲

我試過溝朱奶，甜到頂唔順

要洗

最後決定點食

豆漿都仲ok
但係試過倒罐雀巢原味咖啡落去好難食

咖啡伴侶/三合一

熱熔棉花糖加粟米片 凍左變硬食得

未食呀 聽朝先食

好甜